有咩慘得過比豬西追

仲要比成班朋友知道,個個笑尻我

連依家女朋友知道左都笑尻我

被兩條豬西追

豬西都追唔到

被三條豬西追

樓主正臭鴨

係咪咁重口味
真心寧願打飛機都唔屌豬西

睇嚟屎屎有我7成咁廢

都理解樓主嘅
試過卑中學校老師追 一個二個都笑9我

起碼有人鍾意你

老師追學生
唔怕比人炒?

點追?想笑

比豬西中意有咩用

Grad 咗之後唔知點解傳到全世界都知

專登reg同我一科上
就算唔同科,佢會係lect hall出面等我
有次仲撚顛,整埋lunch
不過無食到,最後狗衝停車埸渣車走人

個miss正唔正先

有錢人？

正就唔會比人笑

豬西都睇唔上我

真
仲要係有少少精神病
時不時喺到發癲

外國讀書

好心d豬西縮返入佢老母西到啦

豬西係香港人？

多左...

唔係倒返轉，係港男追豬西咩

提下大家
同d無意思既豬女真係要保持距離
同佢熟,因為大家有共同話題
傾傾下,佢地就會無啦啦中意左你

咁撚進取

台妹(豬西)

真係cls
當堂比成班fd恥笑

Hi女學霸

對唔住囉

有無whatsapp cap圖笑下

雖然我唔係咩好人
但唔會貼人圖咁仆街囉

信我,等仔追
無仔追,照下鏡知咩事

俾隻豬食咗隻豬?

知有女都追？

倨陣無女朋友

我淨要你

被男既肥豬追

想睇下有無佢追你嘅對話圖

唔撚要相，千祈唔好post相

做我SP OK

好

成6,7年你覺得我仲會KEEP?
整埋LUNCH個次直程BLK埋啦

連豬西唔肯追

成功比佢追到 結埋婚 生埋仔

唔好咁傻.去整容啦

真正嘅食家

比人妖追

有呀，屌你老母嗰隻狗囉

屌你老母

Tg：Hugo1991

成30歲人都咁狗公
抵你連豬西都無得食

追豬西

仲要比成班朋友知道,個個笑尻你

連比你追個豬西知道左都笑尻你

點知自己係唔係豬

有咩慘得過比毒撚追

人生污點...

[img]圖片網址[/img]

PM張相比我幫你睇

屌你咩

GAY

PM我
TG: Hugo1991

有無咁撚重口味

豬西都唔追你果陣

自己係果個豬西

放過人啦好無

你做咩開post笑我

比個柒頭派綠帽

樓主5毛波台狗，拉

係比2條豬閪追

追豬西

我岩呀

大唔大波先？ 大波可以試下改造

女朋友嬲鳩你比豬西溝要同你分手

我食玩糞就ok

Push

就係俾兩隻豬閪追

我要返工, 垃圾

仲要返咁早

啱啱放工

RAP我係屋企涼緊冷氣

到你畢業就知讀書生活係幾美好

有排先畢業慢慢嚟啦

衰仔得果year 1？？？？？

叫佢儲錢整完容再一齊

整到你想要我都無得畀你要

唔係GAY 但係比GAY佬追
仲要又肥又樣衰

當年唔生性比連登仔水鳩左讀一大

依家好後悔 早知讀vtc 其實入邊真係好多叻仔

I know that feel bro
中二俾肥婆明戀
仲送埋生日禮物
俾人恥笑到畢業

我都想有豬閪追

cls

會唔會你連豬西都不如

你有女

我連係邊個都唔知

Cls 好恐怖

知唔知你有女？

有幾豬先

整完都係豬西

豬西都屌

點豬西法呀，有冇參考圖類似邊個咁呀

SORRY打左幾個字

做我隻狗SP先岩

5官7到爆
但唔肥的

勁撚開心細個讀書成日請我飲野

對唔住囉 我以後唔會煩你架啦

細眼,豬鼻,方面,少月球表面

學生動源 鍾翰林 被自稱國安隊人員搜查

身材同身高呢

唔想諗返起,唔好再問